［三思］自由唔係用嚟放肆 係用嚟彰顯我地嘅克制

希望手足們克制啲 對唔同人都有禮貌啲
唔好再郁啲就想郁手 而家警察放手俾我哋搞
我哋真係咁放肆 就中計啦
做任何行動都要對準政權
唔好亂裝修亂破壞亂屌人

唔分化唔切割唔係代表做咩都得
唔該對市民禮貌啲有耐性啲
對抗緊極權唔係大撚曬
手足有情緒 市民都有
我相信同路人唔會亂割 但我都唔想見到同路人俾手足屌到唔開心

希望大家不忘初心 諗下當初點解咁多人支持我哋同情我哋

唔好搞到抗爭者同狗一樣咁黑人憎

手足們 唔好俾自己做左自己最討厭嘅人
我哋要民主自由 但唔可能用強權手段去達成

真係唔係想屌人 但真心大家要停一停諗一諗

做咩都要獨立思考 唔好捉鬼 唔好內訌

做嘢好好睇睇 搶民意 黎明終將來臨

行申：講緊玩gta

幫手推 唔該大家 請所有人三思

屌 日撚日見啲警世po都上唔到熱門 係唔係俾人滲透得咁勁呀

手足們 大家都冇割
但不完美 可接受 同時 一撚定要改善

推

因為好多人上連登都係想發洩
呢啲自省post冇人理

打狗殺狗唔會割
但真係盡量唔好傷及無辜
黑社會黑狗另計

睇連登 唔好淨係睇正負皮 要有批判性思考
唔係就好容易俾人帶風向 要知真前線手足冇咁多時間日日開po

我哋武器已經輸人，連紀律都輸埋就真係冇晒可取之處。

切勿傷及無辜

我明手足情緒要發洩
但要知道始終左膠永遠佔多數
做嘢要好好睇睇先得
唔好話左膠 我相信勇武手足見到某啲同路人嘅所為都接受唔到

啱呀 你對啲黑社會幾殘忍都冇人割
但對普通藍絲 忍下手啦真係
民主係要包容下啲仆街

正確

上熱門呀唔該

啱呀 啲離地中立撚同藍絲係好撚抵打
但都唔可以郁下就私了佢地
除非佢地嘅行為係有傷害到手足

我點撚樣都唔會割 但真係可以做好啲

要克制呀，黎明行動俾人圍屌緊要講唔好意思對唔住，俾多啲禮貌呀

啱呀 的確有啲撐我地嘅都真係手停口停
日日搭67粒鐘車都冇屌我哋一句
我哋行動本意係對準政府 而唔係擾民

希望手足可以有禮貌，當大家保持禮貌諗野都會冷靜D，冷靜可以減少失誤/做得更好，希望手足諗諗

一係以武服人一係以德服人，黑社會兩樣都冇。

我哋要做到以德服人呀 唔要以武服人呀

啱呀屌

同意 唔係散播失敗論 反而事實上係愈嚟愈成功 但樓主講嘅嘢的確值得檢討

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

絕對唔割，但希望大家唔好比怒火衝上腦做啲會後悔嘅嘢

制共識、訂軍紀

我哋愈嚟愈做到嘢架 點都唔割
但做人要有關公嘛

Be humble

抗贏場仗再講 贏都贏唔到既話 幾克制都冇用 等入集中營啦 一定好克制

Be water be humble...

該克制時克制
冇人叫你對啲黑社會克制

我地同狗既分別就係有節制
唔好攪到好似班狗咁人見人憎
要對準政權
唔好傷及無辜

就係克制先可以贏
如果我地無18區街坊支持都無可能行到今日
我地要connect多啲人而唔係嚇走人

呢樣野係真嘅
同埋如果時刻都咁激動, 頭腦唔清醒嘅話
應付D狗嘅時候都好危險, 特別做緊高危行動
唔知幾時撤, 輕視左不被捕等都好大穫

空氣推

你肯定你冇掉轉左？
71立會已經比人屌緊
到之後裝修又屌 但反而愈黎愈多人轉黃

同意，facebook都一樣

有廢老黑社會搞手足唔洗克制